荔枝角收押所

？